上環黑警開槍，元朗警黑勾結

全撚部人同我記住今日呢兩單嘢，記住為反送中犧牲嘅四位義士，仲有呢個無能腐敗嘅政府！

五大訴求，不允不散！

廣傳幫推 請盡量配合下面標目，唔想離題

21/7 上環元朗，警黑合謀，元朗黑社會助攻亂打反送中市民

推